# Teste p/ Programador Java

Saudações.

Se você está recebendo este documento, significa que vocês está prestes a nos fazer uma visita.
Para ajudar e agilizar o nosso “bate-papo”, segue abaixo um pequeno teste. Este teste tem o objetivo de avaliar sua lógica e conhecimento da tecnologia Java.

##INSTRUÇÕES


#Requisitos
Dado o seguinte log de uma corrida de F1.

A partir de um input de um arquivo de log no formato ANEXO, montar o resultado da corrida com as seguintes informações: 
**********************************************
* 1 - Posição Chegada;
***********************************************
* 2 - Código Piloto;
************************************************
* 3 - Nome Piloto;
************************************************************************
* 3 - Qtde Voltas Completadas; 
************************************************************************
* 4 - Tempo Total de Prova;


Obs1.: Gerar um segundo arquivo txt separado por ponto e virgula com estas instruções.
Obs2.: Você não é obrigado a fazer o teste, a ideia é ganhar tempo na entrevista. OK?


#Observações
A primeira linha do arquivo pode ser desconsiderada (Hora, Piloto, Nº Volta, Tempo Volta, Velocidade média da volta).
A corrida termina quando o primeiro colocado completa 4 voltas

#Bônus
Não obrigatório. Faça apenas caso se identifique com o problema ou se achar que há algo interessante a ser mostrado na solução
**********************************************
* Descobrir a melhor volta de cada piloto
***********************************************
* Descobrir a melhor volta da corrida
************************************************
* Calcular a velocidade média de cada piloto durante toda corrida
************************************************************************
* Descobrir quanto tempo cada piloto chegou após o vencedor

#Solução
A solução DEVERÁ ser desenvolvida em JAVA;

#Seja criativo
Uma outra pessoa estará lendo o que você fez, portanto, lembre-se de buscar trazer a semântica do problema no seu código;

#Crie testes
Não é necessário utilizar nenhum framework, procure utilizar os recursos da linguagem;

#Entrega
Não faça um fork desse projeto. Crie um repositório no seu perfil do Bitbucket e nos envie a url;
Crie um arquivo SUAS-INSTRUÇÕES.txt para adicionar algum comentário/observação que achar importante;






